## Задание
На фронте есть форма расчёта стоимости путешествия.
Реализовать АРI для неё. Написать тесты.
Форма включает поля:
+ Обязательные 
  - Базовая стоимость, (руб)
  - Дата рождения участника
+ Необязательные 
  - Дата старта путешествия
  - Дата оплаты
  
  По нажатию на кнопку рассчитать выводится результат.

Бизнес логика для расчета детской скидки

Детская скидка применяется в соответствии с возрастом ребёнка (несовершеннолетнего) на момент старта путешествия.
+ Скидка детям с 3лет - 80%.
+ Скидка детям с 6 лет - 30%, не более 4500 Р. 
+ Скидка детям с 12 лет - 10%.

Ориентировачный вариант для определения скидки за бронирование.

Скидка за раннее бронирование от 3% до 7%, но не более 1500 руб. 
Рассчитывается от стоимости с учётом детской скидки на дату оплаты.

Примерные интервалы для расчета:

+ На путешествия с датой старта
  - с1апреля по 30 сентября следующего года при оплате весь ноябрь текущего иранее скидка 7%;
  - весь декабрь текущего года -5%;
  - весь январь следующего года -3%.
+ На путешествия с датой старта
  - с 1октября текущего года по 14 января следующего года при оплате весь март текущего года иранее скидка 7%;
  - весь апрель текущего года -5%;
  - весь май текущего года -3%.
+ На путешествия с датой старта
  - с 15 января следующего года идалее при оплате весь август текущего года иранее скидка 7%;
  - весь сентябрь текущего
  - весь октябрь текущего года -3%.
## Установка


```bash
git clone 
```

### Docker
Linux
```bash
make build
```
## Технологии

- DDD
- Codeception

## Статус выполнения 
    В РАЗРАБОТКЕ

- созданы необходимые сущности
- добавлено заполнение БД по консольным командам
- реализованна соответствующая бизнеслогика
- добавлены тесты unit, functional, acceptance
- подключен и настроен для текущих сущностей OpenAPI

